陳雲：2016年永續基本法時，很多人對陳雲冷嘲熱諷，香港後來變成怎樣？自動化、機械化，沒工可打，被共產主義統治。

永續基本法就係一個笑話
而家2047一半都未過
支共已經唔理基本法

永續附件3

黃毓民主張修憲 之後先再永續

老師瀆了很久，仍未射出

滅寂算啦

會機器化係因為最低工資導致人力成本上升
用人手就無監控

我最記得係蓬佩奧見羅冠聰
國師嬲到震

有冇cap圖？

睇返tvb選舉論壇
私煙問國屍永續係咪即係港獨 佢話唔係
之後選輸 FB又話永續係港獨
咁永續係定唔係港獨？